IPhone換機後whatsapps相變哂問號 懇求大家幫幫手

大家好 我最近換左Iphone之後就用iCloud backup番舊手機入面既野☁

而家我album有番哂舊既相 而且whatsapps既chat record都有番 但係whatsapp入面啲media變哂咁 搞到搵相好唔方便

可唔可以請大家幫幫手話我知有無得解決?
唔該哂

推下先有無人識 ?

推推推🙌🏾

未完全回復完record，等多陣啦

多謝你覆 但今日第三日啦 好似無咩改變☁

睇怕都兇多吉少，可能係backup 個陣未complete

聽落諗落都有啲可能 ☁ thanks for replying

用家問題
I cloud 一定無問題 唔關i cloud 事

嗯 明白 咁兩位請問我有無啲咩可以拯救番佢地? ☁

轉機就預咗無架啦

之前試過 話備份完成 但一開wts同新嘅無分別 乜都無哂

所以每次都要自己另外backup定落相簿到

舊機已經唔係手？

仲係度呀

成就未解鎖

慘得過我 相機壞左backup晒 整完Restore話備份損毀

咁你係舊機開返whatsapp . setting, chat backup, 做多次backup, 新機del 個whatsapp 佢，再download 過 whatsapp,佢會問你 re 唔recovery, 你recovery 多次就得

不過你咁做 你新機呢幾日嘅對話會無咗。變返舊機嘅對話

icloud 定 itunes?

要同一個icloud id
今次你對清楚icloud storage 夠唔夠whatsapp backup

有時whatsapp 個server 如果食rr到你個backup ,你可能要delete 舊嘅icloud 上嘅backup, 由頭backup 多次

(其實你每次backup whatsapp, icloud 唔會重覆backuk 你舊資料，只會backup 新add 嘅野。如果你本身whatsapp 上backup server 有問題，你唔del 舊backup 就再backup,係解決唔到）

最好係itunes同icloud各一份

佢舊機係咪android?
你係咪用果個software 去 transfer?

如果係IOS
你產左舊既iCloud 上backup
重新build過一份backup就應該咩都sync 到

前幾日好似壞wts 死晒圖和對話
如果backup左 都開唔返
你預無硬

用左舊機重新再backup果個方法
成 功 左 啦
多謝哂每位留過言既你地

特別係留言好長既巴打 多謝哂
有心

所以換機多數iTunes 成部倒落新機度算